# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the switcheroo package.
# 阳光<012340713.ccu@vip.163.com>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: switcheroo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-16 23:34-0700\n"
"PO-Revision-Date: Y2025-07-12 15:45+0800\n"
"Last-Translator: 阳光<012340713.ccu@vip.163.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language:zh_CN \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.desktop.in.in:2
#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.metainfo.xml.in.in:5
#: data/resources/blueprints/window.blp:9
#: data/resources/blueprints/window.blp:21
#: data/resources/blueprints/window.blp:57 src/main.rs:41
#: src/widgets/about_window.rs:21
msgid "Switcheroo"
msgstr "Switcheroo"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.desktop.in.in:3
msgid "Image Converter"
msgstr "图片转换器"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.desktop.in.in:4
#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.metainfo.xml.in.in:11
msgid "Convert and manipulate images"
msgstr "转换和处理图像"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.desktop.in.in:10
msgid "converter;image;convert;converting;processing"
msgstr "转换器;图像;开始转换;转换中;处理中"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.gschema.xml.in:26
msgid "Window width"
msgstr "窗口宽度"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.gschema.xml.in:30
msgid "Image quality"
msgstr "图像质量"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.gschema.xml.in:34
msgid "Image density per inch"
msgstr "图像分辨率"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.gschema.xml.in:38
msgid "Window height"
msgstr "窗口高度"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.gschema.xml.in:42
msgid "Window maximized state"
msgstr "最大化窗口"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.gschema.xml.in:46
msgid "Output format"
msgstr "输出格式"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.gschema.xml.in:50
msgid "Compression format"
msgstr "压缩格式"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.metainfo.xml.in.in:17
msgid "Convert between different image filetypes and resize them easily."
msgstr "轻松转换多种图片格式并调整尺寸"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.metainfo.xml.in.in:43
msgid "Converting sample image from PNG to HEIF"
msgstr "正在将示例图片从 PNG 转换为 HEIF 格式"

#: data/io.gitlab.adhami3310.Converter.metainfo.xml.in.in:48
msgid "Converting multiple sample images from SVG to HEIF"
msgstr "正在将多个示例图片从 SVG 批量转换为 HEIF 格式"

#: data/resources/blueprints/help-overlay.blp:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "通用"

#: data/resources/blueprints/help-overlay.blp:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: data/resources/blueprints/help-overlay.blp:19
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: data/resources/blueprints/help-overlay.blp:24
msgctxt "shortcut window"
msgid "New Window"
msgstr "打开新窗口"

#: data/resources/blueprints/help-overlay.blp:29
msgctxt "shortcut window"
msgid "Clear Window"
msgstr "关闭所有图片操作窗口"

#: data/resources/blueprints/help-overlay.blp:34
msgctxt "shortcut window"
msgid "Paste From Clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴"

#: data/resources/blueprints/help-overlay.blp:39
msgctxt "shortcut window"
msgid "Add Images"
msgstr "添加图片"

#: data/resources/blueprints/image-rest.blp:21
msgid "Show All"
msgstr "显示所有内容"

#: data/resources/blueprints/window.blp:15
msgid "Drop Here to Open"
msgstr "拖拽至此打开"

#: data/resources/blueprints/window.blp:29
#: data/resources/blueprints/window.blp:370
msgid "Add Images (Ctrl+O)"
msgstr "添加图片 (Ctrl+O)"

#: data/resources/blueprints/window.blp:40
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: data/resources/blueprints/window.blp:58
msgid "Drag and drop images here"
msgstr "拖入图片到此处"

#: data/resources/blueprints/window.blp:69
msgid "_Open Images…"
msgstr "_打开图片…"

#: data/resources/blueprints/window.blp:122
msgid "Export Format"
msgstr "导出格式"

#: data/resources/blueprints/window.blp:127
msgid "Save as multi-page PDF"
msgstr "另存为多页PDF"

#: data/resources/blueprints/window.blp:137
msgid "Save To ZIP"
msgstr "保存到ZIP文件"

#: data/resources/blueprints/window.blp:150
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: data/resources/blueprints/window.blp:170
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: data/resources/blueprints/window.blp:171
msgid "Replaces original transparency layer"
msgstr "替换原始透明层"

#: data/resources/blueprints/window.blp:185
msgid "Pixel Density Per Inch"
msgstr "每英寸像素密度"

#: data/resources/blueprints/window.blp:197
msgid "Resize"
msgstr "尺寸"

#: data/resources/blueprints/window.blp:202
#: data/resources/blueprints/window.blp:203
#: data/resources/blueprints/window.blp:210
#: data/resources/blueprints/window.blp:212
#: data/resources/blueprints/window.blp:233
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: data/resources/blueprints/window.blp:220
msgid "Preserve aspect ratio"
msgstr "保持宽高比"

#: data/resources/blueprints/window.blp:225
#: data/resources/blueprints/window.blp:226
#: data/resources/blueprints/window.blp:234
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: data/resources/blueprints/window.blp:245
msgid "Choose between resizing with percentages or using exact pixels"
msgstr "选择调整方式：按百分比缩放或指定精确像素"

#: data/resources/blueprints/window.blp:249
msgid "%"
msgstr "%"

#: data/resources/blueprints/window.blp:249
msgid "px"
msgstr "px"

#: data/resources/blueprints/window.blp:258
msgid "Resize Algorithm"
msgstr "缩放方式"

#: data/resources/blueprints/window.blp:264
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: data/resources/blueprints/window.blp:268
msgid "Pixel Art"
msgstr "像素画模式"

#: data/resources/blueprints/window.blp:282
msgid "_Convert"
msgstr "_转换"

#: data/resources/blueprints/window.blp:308
msgid "Could not Load Image"
msgstr "无法载入图片"

#: data/resources/blueprints/window.blp:309
msgid "This image could be corrupted or may use an unsupported file format."
msgstr "该图像可能已损坏或使用了不受支持的文件格式"

#: data/resources/blueprints/window.blp:321
msgid "Converting"
msgstr "转换中"

#: data/resources/blueprints/window.blp:322
msgid "This could take a while"
msgstr "此操作可能需要一段时间"

#: data/resources/blueprints/window.blp:332 src/window.rs:935
msgid "Loading…"
msgstr "加载中…"

#: data/resources/blueprints/window.blp:338 src/window.rs:553
#: src/window.rs:1615
msgid "_Cancel"
msgstr "_取消"

#: data/resources/blueprints/window.blp:362
msgid "All Images"
msgstr "所有图片"

#: data/resources/blueprints/window.blp:436
msgid "Paste From Clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴"

#: data/resources/blueprints/window.blp:441
msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

#: data/resources/blueprints/window.blp:446
msgid "Clear Window"
msgstr "清除图像操作窗口"

#: data/resources/blueprints/window.blp:453
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: data/resources/blueprints/window.blp:458
msgid "About Switcheroo"
msgstr "关于Switcheroo"

#: src/file_chooser.rs:39 src/window.rs:2203
msgid "Unsupported filetype"
msgstr "不支持的文件类型"

#: src/file_chooser.rs:88
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: src/file_chooser.rs:91
msgid "_Select Images"
msgstr "_选取图片"

#: src/file_chooser.rs:182
msgid "Unspecified filetype"
msgstr "未指定的文件类型"

#: src/file_chooser.rs:187
msgid "Unknown filetype"
msgstr "未知文件类型"

#: src/file_chooser.rs:192
msgid "Used the wrong filetype"
msgstr "使用了错误的文件类型"

#: src/magick.rs:158
msgid "Pasted Image"
msgstr "粘贴图片"

#: src/magick.rs:375
msgid "Unknown IO error happened"
msgstr "发生了未知的IO错误"

#. Translators: Replace "translator-credits" with your names, one name per line
#: src/widgets/about_window.rs:25
msgid "translator-credits"
msgstr "阳光<012340713.ccu@vip.163.com>"

#: src/widgets/about_window.rs:32
msgid "Code and Design Borrowed from"
msgstr ""

#: src/widgets/about_window.rs:44
msgid "Sample Image from"
msgstr "代码及设计源自"

#: src/window.rs:507
#, rust-format
msgid "New transparency layer color: {}"
msgstr "新建透明层颜色：{}"

#: src/window.rs:527
msgid "Unable to access dropped files"
msgstr "无法访问拖放的文件"

#: src/window.rs:549 src/window.rs:1610
msgid "Stop converting?"
msgstr "停止转换?"

#: src/window.rs:550 src/window.rs:1611
msgid "You will lose all progress."
msgstr "所有进度将会丢失"

#: src/window.rs:554 src/window.rs:1615
msgid "_Stop"
msgstr "_停止"

#: src/window.rs:594
msgid "Collecting files"
msgstr "收集文件"

#: src/window.rs:1285
msgid ""
"The 'gs' (GhostScript) command is not available on your system. Please "
"install GhostScript to convert multiple files to PDF."
msgstr ""
"您的系统中未找到 'gs' (GhostScript) 命令"
"请安装 GhostScript 以实现多文件合并为 PDF 的功能"

#: src/window.rs:1289
msgid ""
"The 'zip' command is not available on your system. Please install zip to "
"convert multiple files to ZIP."
msgstr ""
"您的系统中未找到 'zip' 命令"
"请安装 zip 工具以支持多文件压缩为 ZIP 的功能"

#: src/window.rs:1528
msgid "Error While Processing"
msgstr "处理时出错"

#: src/window.rs:1549
msgid "_Close"
msgstr "_关闭"

#: src/window.rs:1550
msgid "_Copy to Clipboard"
msgstr "_复制到剪贴板"

#: src/window.rs:1561
msgid "Error copied to clipboard"
msgstr "在复制到剪贴板中出错"

#: src/window.rs:1577
msgid "Image converted"
msgstr "图片已转换"

#: src/window.rs:1578
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/window.rs:1640
msgid "Converting Cancelled"
msgstr "转换被取消"